上連登 勿認真

以前(講緊係5-10年前)
上得高登多數都係大人
分得清幾時係真心 幾時係假膠
9UP下 笑下就算
成班edgelord , anti social , sociopath 痴線佬

不過呢幾年
高登已經變為mainstream
受眾變哂做小朋友
你睇下出面啲 5P叫春 交友 POST
DSE雞中學生活 名校八掛
唔講仲以為自己上緊FACEBOOK

而問題就黎喇
上得連登既心智未成熟
過往大家9UP
無道德 偏激既言論

有班人信到十足 當正係人生格言咁
有班就分唔到真假 講下笑都triggered

都係奉勸大家一句:上連登 勿認真

就以班BETA 毒撚為例
真心覺得所有女人都係雞
油頭 無自信 字又唔識多隻
唔受溝 就自我安慰 女人中意壞男人
又唔改變下自己 搵啲興趣學下
樂器影相運動 執下個LOOK
日日喺到話人公廁 乜乜柒柒
加埋教父論阿 雞脾論阿 日和論
只會越黎越頹 越黎越憤世

無人回

係咪你認真左啊

上連登 勿認真

你都唔好咁認真算啦

yes

但真係覺得好sad
下一代唔係進步緊
而係越黎越痴線
見到表弟表妹嗰啲只不過係中學
已經好似無左童年咁